【全城中伏】機場航班服務依舊正常

散水撚話所謂目的達到左，究竟係乜目的…

唔撚知幾時變成就咁一張wts圖就同人講face checked 仲要有一大班on9仔信 同班廢老一張長輩圖就信到十足有咩分別

十分鐘幾個p牌開po叫人散都知咩料啦 香港真係唔配有五大訴求

補返張離境航班圖

咁都話正常？departure全部紅字

仲有好多機到港

正你老母咩
我貨運公司講到明今日取消所有機呀

不嬲都係想cancel departure
Arrival好難阻到，人地係禁區arrive
Departure就話可以塞佢交通同埋唔比人check in